覺唔覺壽司師傅廚藝好廢

剩係信用錢買靚魚
渣舊飯 切下魚生

刀功都好重要架

咪得個切字

覺唔覺樓主老母好撚廢
只係識生個仔 求其教下
就俾佢上黎鳩嗡

覺唔覺得gordon Ramsey好廢
淨係切下野，用油煮下野同放落爐焗

煎得好唔好食，差好遠喎

agger
我隻狗都做倒

agger

回得靚

ho ball